聽講cccu asso of science 面試好難？

面試時間最少25分鐘
小組形式進行
面試會評估你的學術能力，溝通技巧，邏輯思維

VS
HKBU CIE asso of life science
小組討論

讀得asso嘅 都預左上述能力差劣架啦
咪又係有報就收

呢個年頭仲報cccu

唔通你有廿分唔收你咩，唔收咪唔讀罷就，好稀罕咩

asso 仲要 science

CCCu 2-4個同學
語言：英文

asso有手有腳就收

正正常常都收

有呼吸有錢就收啦

好難入唔到就真

Asso啲面試只係用黎證明你係咪啞
有出聲就收

每年聽人講話學位唔夠 但我又唔喺咁覺得唔夠lo

Asso
有錢交學費就得架啦

匡智會都收

asshole 面試都驚 5怪得要讀asso

比左錢就照收我
IN都無撚去過哂時間

樓主做乜咁睇唔開讀asso 報science

曬銀時

無18分唔使浪費時間試

Asso of science 真係可以屈人機如果你理科勁，大多數人都好廢，所以唔使驚。

其實你夠分係連面試都唔洗

無人隻asso仔係勁，應該話無咁廢先岩